[求救]手機個mon爆到咁仲救唔救得翻??

慘況如下：

岩岩一冼手跌左落地就咁就裂晒
雖然仲睇到但係裂晒好核突
邊到整會平啲

你貼左D乜?

嗯

你禁張圖full screen咁睇就會對翻我個mon裂開啲痕

試多次，今次應該ok

你影果時都冇望住個mon 梗係睇唔到啦

笑左

假膠

樓豬肥到脂肪上腦

你up乜

好好笑THX

其實唔funny

關咩事

ok呀，有得整，上次我都係差唔多

真心

你部手機應該救得返
但智商低救唔返

你老母俾我推落火坑都救唔返啦

唔夠人講 講老母

想我引笑啫？
笑左囉，滿意未？

悶唔悶啲啊？

裂到咁，換過部啦